如果當年共產主義無出現

假如當年俄國皇帝尼古拉一世派人殺左馬克思
共產主義停止發展
而家世界會變成點